中秋節有冇特別活動？

好奇一問大家中秋節有冇特別活動？
約三五知己一齊賞月？

有冇人有興趣黎多次全民出糧撳錢唱美金運動+mpf股票撤中資運動

營光槍

月月出糧撳爆佢

好似未有

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！